聽日八號波食全餐係100%波

完全冇mood早起身睇新聞

較鬧鐘is侮辱

誠仔會保我地

咁都要燈
希望古天奴快撚d 走

星期四見

跟

樓主點都唔洗返工

我要

唔使同啲阿婆搶場紙咩

樓豬常春藤mfin
真人ibanker

返工=危險

totally no mood to 起身返工

要返工場

再燈ok?

燈到一／五打ok?

有點難

最好星一